連登每日風向：泛民唔屌得，捉鬼唔屌得，嘉年華都係兄弟爬山，退場非勇武。

運動初期都冇咁多泛民打手

而家燒山、細良當咗大台聽佢地捉鬼

係咪冇人記得14年咩事？除咗所謂分化問題，仲有係嘉年華派膠令前線灰心

我而家先知原來勇武係一定唔會灰，一定唔係退場

難怪岳巴話你地係紙上談兵嘅趙括。

冷氣軍司好野

啱啱上水無人捉鬼啦,打咩草人

你點睇到捉鬼係草人，係重點？

連燈主流意見根本係冷氣軍師
憑空想像